催淚彈含淘寶殺蟲樂？含氯氰菊酯 cypermethrin神經毒素

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

毒性 1.腦部與神經
除蟲菊精藥劑依其結構是否含有氰基(Cyano group)分成二群，對人體 之危害亦伴隨氰基之有無而具有差異，賽滅寧屬於 TypeII(含氰基)，會引發 興奮及抽搐，產生流涎及舞蹈症反應(choreoathetosis with salivation)。在 功能觀察組合實驗(FOB)中，SD 品系大鼠(Sprague–Dawley rats)攝入 100 及 200ppm 玉米油 4 小時後，即出現流涎、動作失調、蹣跚、自主活動減 少甚至死亡。另外在慢毒性處理組別中，大鼠食用含 111ppm 的飼料時，會 出現震顫、流涎、動作失調、蹣跚、不正常姿勢、後肢分岔等反應。根據特 羅夫頓及瑞特(Crofton and Reiter)的研究(1988)顯示，攝入賽滅寧的動物在 響聲驚嚇實驗(acoustic startle response)中其跳躍次數會增加，但跳躍的高 度會減少，其食物學習能力(food-reinforced learned behavior)會降低，記 憶力也會減退。

http://163.21.236.12/~fireant/epaper10202/Cypermethrin.pdf

化武

#Twitter吹雞

之峰將今日魔警暴行放哂上Twitter，請逐條tweet like & retweet！

如果有美議員或外媒報導，可以適當時候擺之峰嘅tweets落去。

推

解散衙差刻不容緩

我唔信係外來壓力
01新聞
【11.2集會】催淚彈熱熔地面？ 盧覺強：外來壓力造成陷入現象